\subsubsection{Technisch Interessiert und leicht über KI informiert}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Personen, im Wesentlichen junge Erwachsene, die mit dem Bereich KI schon mal in Kontakt gekommen sind.
    Zum Beispiel Studenten im niedrigen Fachsemester\\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Interesse an Informationen über KI; Informationen über Entwicklung \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Leicht komplexe Texte sind möglich \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    Fachbegriffe erlaubt. Sehr spezifische Begriffe müssen erklärt werden \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    komplexe Grafiken möglich \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Funktionsorientiert\\
    \hline
\end{tabularx}